請教高山有冇咩地方行同食野

跟local tour 有個半鐘自由時間 thx